# genealogy
Généalogie des MOUEZA

Arbre genealogique des MOUEZA ( https://gw.geneanet.org/omoueza?lang=fr&n=moueza&oc=0&p=moise&type=tree )+pdf de Olivier MOUEZA

MOUEZA centric


Site principal de Peter MOUEZA https://moueza.github.io/

JSF java J2EE (JavaEE)

4 sources :

- pdf from Olivier : ML and image recognition

- internet moueza search
    
- web site form
    
- [http://cloud.moueza.gp](http://cloud.moueza.gp) David MOUEZA
  
- See #13 TV Facebook Video  

Clues : location(Neo4J server+Bloom+Postgresql GIS), RDF,...

Better than OCR, pure structure from PDF to Jpg : https://www.baeldung.com/pdf-conversions-java

(https://pdfbox.apache.org/)

python tensorflow1.py (python3 KO)
